龍紋身的女孩,美版定原版好睇？

係人都知Finch係改篇之王加上資源龐大拍出嚟好好睇,瑞典版未睇

美版
好多detail位都做得好好 一如Finch以往作品
最緊要個故事真係跟足本書 連收景都係去Norway